有人問我 我就會講 我是中國人

我期待中華人民共和國 可擊敗美國
我的心情猶像樽蓋 等被揭開 咀巴卻在養青苔
人潮內 愈愛國 愈變得 不受理睬 自己要搞出意外
像突然 地高歌 中華人民共和國萬萬歲
著最閃的衫 扮十分感慨 有人來拍照要記住插袋

你當我是中國人 愛國只因我很怕
似木頭 似石頭的話 得到注意嗎
其實怕被忘記 至放大來演吧
很不安 怎去優雅
世上還讚頌沉默嗎
不夠爆炸 怎麼有話題 讓我誇 做個中國人

喊能左

Agree

我期待中華人民共和國 可擊敗美國

呢句勁到

波台詠謙是也

那年六四 天安門外 淌血如嘍囉
那時候 我含淚發誓各國 必須看到我
在中國 平凡又果窮的人太多 北京你住哪一座
亞洲中 國際中 受過的忽視太多 自尊已飽經跌墮

經濟能治肚餓 未曾大躍進便知我為何
大動作很多 犯下這些錯
搏美國看看我 算病態麼

高質到

北京你住哪一座 呢句妙到

悲精你射那一座

又幾能好聽

王生

睇完呢個post之後懷疑人生究竟咩係音樂？

尾機到
同樓主兩個層次

呢句夕爺都寫唔到

樓主同人類都爭兩個層次

我高人類兩個層次
中國人>人類

我的心情猶像樽蓋 等被揭開 咀巴卻在養青苔

呢句高汁到

你同港父同級

我的心情猶像樽蓋 等被揭開 咀巴卻在養青苔

哩句改得幾好

我土都係中國人

我地

樓豬天生聾啞人士 d音感係唔同d

我學過填詞的

中華人民共和國萬萬歲

詠謙狗來

波台林夕

高汁到

同牙爺篤左你灰了

吊你老母 呢排死左去邊

遲下又準備返北京了

培育我 是我親愛的家 已威震中華
也因以文治國吧 別人妒忌我能 叫你一聲
媽

d/-.-\b

推

五毛狗